啱啱送左部單車出去，原來係絲打黎

諗緊邊個肥毒撚要單車
搞到我無Gel行個頭就去交收
但出到去交收竟係絲打黎仲要後生女
帶左口罩都知係靚女
諗緊狗唔狗衝話車佢返屋企個陣條女打黎
搞到我miss 左chance
而家好唔好TG搵佢繼續傾計好

想問下算唔算比人拒絕左

哈哈
人地一交易完就DEL左你

我屌

唉 今晚訓唔撚著了

我屌 又開錯台

啱啱送左部單車出去，原來佢係絲打黎

佢諗緊點覆你姐

你個post係咪特登開比條女睇

女朋友同我講

諗住玩單車應該唔係肥毒撚
化好妝就去交收
但出到去交收竟係肥毒撚黎仲要無頭髮
佢TG搵我傾計
唔Block都唔得

Ching hoball

喂我屌我 我髮型同C7一樣

開2個post做咩撚野

咪撚推 感情台先岩

你只係用完即棄既 con.....

2部，thx！🙏🏻

呢個c朗？

牙單尾到

架單車今晚已掉鬼咗